老老實實，有冇人覺得徹底整死哂零售業，全面網上購物

要將藍店連根拔起
就由徹底整死實體零售業開始

香港馬路做唔到大量物流

睇你有冇心啫

港共幫緊你

要全死

全死咪益哂d藍店囉 你咩料

港共鏟起緊黃藍資本，紅紫全面進場

網上購物唔喺零售？

搞清楚個概念
黃背後思想係多元 自由 開放
藍背後思想係單一 獨裁 封閉

全部做哂網購咪比中共控制囉

不過講咁多都哂氣 唔知你假膠定乜 開埋d垃圾題居心叵測

支那依家咪係咁

唔得，無實物睇好易中伏

快D 黎~~啱You~Bye~~ 買野啦~ .gif

記住做埋會員呀~

推呢個